一見到老豆老母，就咩出pool 慾都無哂

老母越老越性格越閪
老豆一返來就對住嗰電視乜春都唔搞
兩條友坐埋一齊就句句窒住晒
一講到對自己不利嘅嘢就起哂鋼
我日日用咗幾多心機緩和氣氛知唔知呀頂你！

一諗到一後自己條女會變到老母咁閪就唔再想出 pool 即刻變咗聖人mode

善心打破0回覆

個個好似你老豆老母咁能廢咩